方仲賢已道歉！全部人入去幫手推！

就本人之言論引起網絡上連日來之風波，本人僅就此作出以下澄清及致歉：

一、本人絕不認為民進黨食香港抗爭者之「人血饅頭」

本人於原文其實僅希望指出民進黨於支持香港民主抗爭運動之前題下，可考慮透過立法和行政手段為受政治逼害之在台港人提供具法律條文保障之援助，否則可能會因而被受政敵針對和抨擊。本人必須重申，原文絕非批評及指控民進黨利用香港反送中運動以利選戰，但原文用字措詞絕對需要改善。原文導致各方誤會，本人深感抱歉。

二、本人並非認為台灣人對香港民主運動抗爭之援助為理所當然。

本人對於台灣人關注香港反送中運動一直心存感激。香港人和台灣人共同為著逃避共產黨魔掌而各自在不同土地奮戰，原文形容台灣救援港人為「義務」實屬不當。世界上任何一個地方爭取民主的主體必然是本地人。沒有任何人有必要的責任去幫助任何人。我的原意僅指兩地人民在面對赤共魔爪染指二地時，戰略上實有需要聲援對方，共同奮不顧身地對抗共產極權。本人絕不認為台灣人幫助香港人為「理所當然」，亦對台灣人於香港水深火熱之際不曾獨善其身、隔岸觀火，甚至身體力行聲援香港人感激不盡。

三、本人就錯判政治形勢，被有心人利用原文作炒作、借原文用字遣詞的失誤而扭曲本人意思、借題發揮並意圖影響台灣大選而鄭重致歉。

本人細閱過網絡上對有關本人之言論後，確實認為大家的批評有理，字眼使用失當。本人必須承認學界過去半年曾經多番與台灣聯絡，而我救人心切，在情緒上的確沒有好好控制。本人往後會繼續反省和改進，並且在發表公開言論前會三思而後行。我亦會努力進修和學習，以謙虛態度加深對國際事務和關係的理解，務求能為爭取民主自由而盡一己之力。

最後，本人希望台灣人民能夠選出一名真正代表台灣本土的總統。畢竟台灣經歷了國民黨長期的鐵腕統治，一眾先烈用血汗證明民主得來不易。如今香港一國兩制已成騙局，台灣作為一個主權國家務必不能夠重蹈香港覆轍。守好台灣，就是對香港的最大援助。

抱歉。感謝。

我係其中一個開post屌鳩方仲賢嘅樓主
而家希望大家可以幫手推嘅道歉聲明
香港人、台灣人，各自努力！
分化撚可以收工lu！

Push

大力推

推

原諒方同學

好多五毛

咁咪叻仔囉
錯左最緊要認同道歉

Link在此

有擔當 推

Thank you

Pushhhhh

原諒佢了

快D推
我講明不割席
方仲賢你做左野補救
我都會撐你

入去推爆呢個post

知錯能改善莫大焉

不割

推！！

好開始

話批評者係割蓆個班仆街出返黎未？

錯咗要認 好過林奠

感謝
唔記得左補link

幾時到奶媽道歉？

算啦
而家最緊要係補鑊
其他枝節由我佢

希望百屌成材

認錯
做錯好正常
最緊要肯認
唔割

賢仔敢做敢道歉

經一事長一智
下次諗多步先post

由得佢*

肯道歉就好，希望件事快d平息

原諒你，下次醒啲

知恥近乎勇

立即停止互屌 推行動post

push

接受！
方同學叻叻！支持！

識道歉其實就會嬴

因為共產黨唔會, 單憑一招己經可以打殘中共

以後唔好再咁onL9

無錯 齊上齊落
佢錯我地同佢地一齊向台灣手足道歉
唔係割佢

push
大家順便將支持香港既留言like晒佢
好多0.5

幫手推啦大家
道歉係好事
我地唔割呀

原諒

不完美，可接受

唔洗理
有一班5毛係道吹風，回億小子同BBBBBBB就係

肯道歉

Puhs

好小事
唔好化大

有錯就認
大家繼續一齊努力

做野

推 孺子可教

道歉，learn from mistake and move on

pish

Push, 咁先係架ma....

真係要快啲推俾台灣朋友

經一事 蔡一智

推
佢嘅柒我地一齊補救

回億小子出哂名

已經訓示左方仲賢, 而家無事喇

嚟緊日子少d出聲當幫忙
一係就搵人教下先 了解一下政情

記著真係唔好再有下次

高質

起碼有承擔

快推！上Facebook幫手！

叻仔

推推推

BBBB都好出名

已訓示

推呀

我地嘅人柒咗肯認，對家呢？

國際戰線必須謹言慎行，請引以為鑑

推，俾意見唔等於分化，總有做得唔夠好嘅地方嘅

up

入去邊？ Link?

有冇人放返上ppt

推呢個

有擔當

推。

唔好淨係連登推 其他途徑都要

五毛又收工無錢收lu

sor 9

欣賞

百屌成材

以後對住其他國家嘅議員唔好再以為自己喺bu con緊下莊

傳去台灣

Pin this plz

PTT Gossiping要人

好過黑警同林鄭死唔道歉
面皮幾尺厚

fb keith fong

知錯能改

推返去批踢踢呀

叻仔！能屈能伸大丈夫也

澄清左is okay

P
U
S
H

做得好

請入去方仲賢個facebook post到幫手推
like返自己人嘅comment
如果有台灣人仲係好嬲就say多兩句sorry

支持

呢種先係有檢討、有改善，唔係好似某班憤青一味話黑警都唔道歉所以我地唔洗道歉

肯道歉拆彈就ok
絕對不割
大家係時候出連登外打5毛啦
打返條台灣戰線返黎

道咗歉好

為場運動付出咁多都要咁樣跪

S

台灣班大佬們點睇

我希望黃之鋒都可以為佢之前講既野道歉，唔好則則膊唔多覺

知錯能改，肯道歉都要好大勇氣，方同學加油

推 知錯能改

台灣後生好多用Plurk PTT Dcart, 大家幫手傳出去

百屌成才

屎塔爆炸都唔割

p

推 道左歉 就唔割啦手足 你努力再改進

有承擔肯道歉！Push！

知錯能改推

推俾台灣手足睇

全民洗地

唔割 做錯認衰仔

已原諒

唔好淨係推呢個post
要去埋佢facebook post到推呀！

係囉 唔好俾位5毛入嘛 等左幾耐

檢討 不割蓆

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

知錯能改 我地撐你啊 手足

叻過林鄭同班廢官

Gphone呢

推！！！

今日當破處
Gphone俾人屌咗幾鑊先生性

P

年紀少未夠看清大局，少屌已經得
反而諗過割的應該去大亞灣反應堆體驗下

分化撚可以收皮啦

831

GPhone只係求人， 無屌人

自稅局之後我地都好耐冇道歉行動

正 好過政府班仆街多多聲
手足做得好

like

STOP ABUSING WORDING「人血饅頭」.
This is ONLY WHEN U WISH SOMEONE DIE, so u can survive.
In fact, no one wish ppl die.
.

成材,不割

做錯肯認就得

推去台灣

推
香港人繼續AI進化
錯咗唔緊要
最緊要自己識反省

啊賢

大力推！
不分化不割席

其實肯認錯就得

五毛做咁多野白廢了

道歉完大家幫手補鑊啦

自我檢討然後進化係呢場運動一直持續到既原因之一

原諒 推俾台灣人睇

人皆有錯
大家從錯誤中學習就ok

唔好陣地嗰啲
錯完洗白又做過

認錯道歉既勇氣要好大
以後請慎言
始終對當地既政治勢力唔係完全清楚

最後，本人希望台灣人民能夠選出一名真正代表台灣本土的總統。畢竟台灣經歷了國民黨長期的鐵腕統治，一眾先烈用血汗證明民主得來不易。如今香港一國兩制已成騙局，台灣作為一個主權國家務必不能夠重蹈香港覆轍。守好台灣，就是對香港的最大援助。

有改進同唔割大家先行到今時今日

記得唔好淨係係呢到推
要入埋佢個facebook post到推！

無人會割你地，不過一定要謙卑

齊上齊落！

知錯能改善莫大然

Good
希望台仔收貨

推
知錯能改

tui

知錯能改係好事黎嘅，大力支持

推!

呢啲就要大力推

不完美 要改善 可接受

唔理想，有改善空間，唔割

推上去唔該

叻仔

做領袖最緊要係humble
能屈能伸

呢代後生有希望架

不完美，可接受，已改善！

長文道歉~ 要好有器量先做到~

利申: 唔割~

Pish

知錯肯道歉咪好囉
推

推 唔好比中共網軍帶風向

有勇氣大方承認錯誤

幫推
唔好再比機會五毛狗分化

Nice
黃絲都係有質素既人
後生仔有時入世未深會犯錯，但最緊要我地肯學肯面對

敢做敢認，肯認錯好撚過班狗官多多聲

原諒方同學。

焦點可以去番其他重要嘢或行動post上

未得住
都要睇下台灣個邊咩反應
入去方仲賢個facebook post到幫手推
like返自己人嘅comment
如果有台灣人仲係好嬲就say多兩句sorry

素人解決速度快過政府

做錯事肯道歉先係手足
不完美，可接受

推唔郁

仲賢還年輕
以後是大有可為
承認錯誤也是一種勇氣
對抗中共的路很漫長，記起教訓往前看比較重要
記得台灣是香港人堅定的朋友就好

希望香港朋友有機會能夠在大選前幾天來台灣
感受一下大選的氣氛及投開票的過程
互相交流一下選舉的流程跟文化

終於肯道歉
但其實應該要再迅速啲
一日已是百年身

乜撚野跪
做錯唔撚洗認錯？
付出多就等於可以為所欲為？

不割蓆
有啲手足語氣重咗都係為件事好
方會長

推爆佢
下次小心啲就ok

Be humble,大家都係學習中成長中
希望事件快啲平息

謝謝台灣朋友
看的名字...是大港歌迷對吧？！XD
幹我還沒有機會去看了......哭

至少肯道歉....可改善

講撚咗好多次我地抗爭唔止要be water 仲要be humble

推 收哂分化撚皮先

道歉

推！！！！！道左歉啦！！！

BBBBBBBBBB都好出名

人誰無過，最緊要識反省改過
大家互相提醒扶持，一齊慢慢進步啦
be water同時be humble

大大巴車落果班話人風向撚割蓆撚既傻尻塊面

推，不要再分化

孺子可教

Support

大家記得cm埋

p牌弱弱一推

有ptt ac嘅幫手上gossiping推

快上fb幫手

叫做字裡行間幫返民進黨

大大力推

唔割

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

方同學上次上881已經柒過黎
要主持幫手同佢兜，兜到兜唔到直情cut左佢

認錯未好

當年GPHONE都係百屌成材 方仲賢冇咁多經驗 大家俾個機會佢啦

同埋大家都要幫手一齊解釋 始終呢場運動無大台 每一個抗爭者都冇乜經驗 好多都好後生 有時衝動咗講錯嘢 一個抗爭者做錯嘢 其他抗爭者唔係要割的 而係諗辦法幫手點補救 人地恐怖分子日日都開記招幫啲細嘅補救 我地係一個團體嚟 要互相幫助

推爆佢！

Facebook要人

GOOD MAN!!!!

Proud of him !!

FAST and SINCERE response !!

Good choice of words!!!

幫手推

諗起今朝有個post係成班連登IR lobbyist出嚟屌鳩iad 句句難聽到好似殺佢哋全家咁

Yep

有幫手勸既人，比d掌聲自己

知錯能改 善莫大焉

識道歉 知錯能改

雖然一路話運動無大檯 但公眾關注會聚焦喺某啲人身上係無可置疑嘅 好多人嘅身分一旦表態都會畀人捉住嚟講
可能年輕一代仲未有覺悟自己已經係政治人物嚟 唔可以憑一時意氣而發聲
引以為戒

其實呢次係「今日香港，明日台灣」既摟屌版
呢句說話由香港人講出口其實好難聽

人誰無過, 最緊要錯左就認, 誠懇道歉並作出改善
亦都大大巴咁車落從來唔肯承認錯誤既港共政府及其黨衛軍塊臉度

大港開唱讚呀

只是當初是看到香港警察打市民不爽所以取這ID
這用台語念的協音意思就是：我屌哩老木

原出處

推
肯道歉 叻仔

推，撐

嗱, 好啦, 人地家下道左歉
之前係咁要人道歉嘅手足就幫手做野, 唔好屌完就走左去
明明台灣紅媒有心曲解兩篇文章再無限放大, 家下方仲賢應大家要求出篇拆彈文
大家快啲大大力推, 唔好俾班五毛分化撚得戚

原來是這樣！謝謝XD

咁咪好囉有承擔 好啦無事啦 focus返落行動上吧

嗰條 Rita Chan

講起上嚟都好多台灣人做連登仔
今日都見到三四個

佢post 好多唔知係咪真既台灣人分化緊

PUSH

方同學有承擔

所以我地先要入去幫拖呀！

好明顯係0.5

有承擔

立即重整隊形

大力推！有改善值得支持

唔道歉我都唔割
但今次加哂分

完

Agger 唔啱就屌 改咗就唔好再狙佢

有錯就認 唔屌了

不分化 港台同行

原諒了
依家要做既係推到比台灣人睇

授受 繼續前行

forgive him

搵手足貼上 ptt

唔割方同學一齊加油

林鄭牜尔條臭閪學下野啦

前兩篇都已經唔係曲解得到
係連自己友睇到都覺離9譜
但道歉嘅叫肯自己執手尾

推 唔好在狙佢喇

G持方同學

錯咗就要認
呢個運動可以延續到今
就係靠大家從失誤中學習改進

不完美，可改善

推去PPT

有D唔肯定係咪
有D話傷害己造成/去台灣唔好搞破壞就好明顯5毛
但有D係話呀賢冇公開支持蔡總統又有D似台灣人，我覺得呀賢道歉完其實唔洗再應太多，會唔會我地係日程表整個感謝+支持台灣民主選舉集會可以一次 settle 件事

呢啲後生仔先係香港嘅未來

不分化

Teoi

我算唔算自己友?
我唔覺佢係紅媒所講嘅意思
我反而覺得好多自己友係出於「怕被台灣手足誤解」而放大左

PS: 我唔得閒同你再討論佢兩篇文嘅主觀感受, 係手足就去佢page幫推同埋like 自己手足
我暫時好忙 bye

好野

肯認錯，不割蓆，分化撚mon post狗可以縮返入老母個閪度

道歉左就得啦

推 不分化

Taiwan no.1

咪比國家機器得逞

一舖過

不分化，不割𥱊

不完美，可改善！
槍口一致對外屌！

原諒了

佢靚仔
我原諒

反應夠快 支持方同學

改咗就唔割，咁林鄭講句 sorry 係唔係就 ok ?

有擔帶，有錯要認先可以進步

都係唔夠謙虛，可改善

咁你想佢點？

勇於承認錯誤及改善
係我們最需要的態度

不完美可接受可改善
不分化不割蓆不篤灰

無問題啦，知錯能改善莫大焉立即重整隊形

不割

錯左肯認就得

林鄭除左火上加油, 幾時有講過sorry? 佢亦唔會講
佢係肯講, 都唔洗同你玩字眼玩三個月先撤回啦
根本有少少政治智慧, 早就拆掂左香港個局, 明顯佢無

Damage has been done
出道歉不如講之前用下腦

做人最緊要有承擔。咁先大個仔
睇某位妹妹，腦都長唔大。

係呀
咁都無辦法
唯有盡力補飛

台灣人加油! 全球抗共!!

可以啦

推囉

算係咁
肯認錯其實無乜大不了
人誰無過
唔似得班狗同狗官

Good

ok good !

邊個再屌就係鬼

認錯先係最有勇氣

支持手足

推到台灣！！！

其實佢個道歉唔係好兜到

不過道左歉就

知錯能改
幫你係ptt 推下啦

有道歉就要讚

分化撚死全家

有錯就認 知錯能改善莫大然

咁你想佢點 佢話嗮都係手足來

和理非做野啦

知錯能改,好

幫手推啊

幫手spread返去台灣個邊

Carrie永遠都喺運動略見疲態時, 為抗爭者加加油打打氣

都上左台灣PTT
實際作用點我都唔係好肯定
但點都好過咩都唔做嘅...

pish

PTT已轉，有PTT acc的也可以幫手推
有心人士刻意帶風向，堅持方同學是被綠營逼迫道歉

推

不割

不如搬埋希特拉出嚟比，係咪希特拉...

Push

不割席

不膠化

棄大台

再推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

柯粉+韓粉真係好恐怖

繼續努力 大家都明方同學做左好多嘢
都好想做多好多嘢

大家各自努力 繼續爬山 繼續努力

(繼續同台灣朋友解釋 Gogogo)

push到台灣人睇到

真
口徑完全與五毛一致

做得唔好，認咗又道歉，就係真漢子

和理非陣型要人，文宣輿論全力支援

good job

唔好郁啲就屈sir屈毛

快手

好

知錯能改善莫大焉

唔好當別人的仁慈當係必然

咁要台灣PTT手足幫手啦
材料已經俾晒, 睇佢地點發酵去打對家/落對家面, 若果PTT已經完全被五毛控制
睇怕愛莫能助

要記得中共係用比香港更多資源打台灣既資訊戰
所以PTT係好易畀人帶風向

要成熟啲啦

終於百屌成材

中資媒體唔會跟進，要話比台灣朋友知等佢地send返比中間選民朋友睇！！！

要將影響台灣選戰的傷害減到最低

我地過去真係太輕視台灣戰線
要好好珍惜咁堅定的抗共盟友

不完美 可接受

分化撚心唸： 屌白做

721 85 811 831 101 1111

不割，方同學

好過林奠

推啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

不要被五毛分化

推 明白的

已推

希望香港朋友知道，有些事情「只能做，不能說」
繼續加油，榮光

謝謝台灣朋友
希望台灣選舉一切順利

有道理 👍🏼👍🏼

肯道歉ok下次做好d

抗爭者同當權者嘅分別
前者識認錯改善
後者睬你都有味

ok. 原諒

你講既, 叫極權者, 唔係當權者

Ok,原諒了

人誰無過
錯左就認
認完肯改就得

唔似得政府同popo
唔認錯唔檢討唔改善

識得認錯就ok

Ok

肯道歉始終係一件好事.....

其實ptt 咩人多 我分唔清佢地到底係綠藍定柯

你啱

五毛可以收工

百屌成材

方仲賢只係一介大學生，冇政治地位同身份，佢嘅言論只代表佢自己，本來就唔應該被過分逗留，因為我唔期望佢嘅說話會有咩重大影響，民進黨都未必會回應。希望各位小事化無就好

有反省，會自我完善，支持

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

以前咩人都有
呢幾年畀網軍滲透得好勁

不二過！
方周學

不完美 可接受 要改善

推推推！ ！

問題係紅媒小事化大 然後又有班韓粉

不割。

好！

原諒了
不割席不分化
不要讓風向師有機可乘

X

方同學態度正確希望真係可以經一事長一智

知錯能改
同黑警無得比

PTT唔樂觀，入面個混戰仲亂過熱狗全盛期

綠營變綠共，覺青好恐怖，連登香港鄉民都係綠共扮，綠衛兵出征逼香港人道歉，柯粉五毛去咗邊

其實係兩班人自演互屌搏真心膠入場

搞咁多野永遠唔屌最大共同敵人中共

反應算快 識認錯就得

全靠5毛， 又加深咗港台之間友誼

肯改就得

支持方同學

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

做得好!對敵人嘅敵人要connect，不要樹敵。而且台灣係民選總統，佢都要顧及台灣民眾感受。

PTT真係滲透得超勁好撚多五毛

啱啱喺Plurk見到台灣朋友嬲豬,解釋道歉完大和解左
發現有唔少台灣人未知成件事係點,俾風向搞到以為好多香港人都覺得佢地欠左香港
解釋完大家都明方仲賢一時情緒主導講錯野同有一班五毛乘機大做文章去非化,仲叫返我加油
大家見到記住幫手呀講返呀

推 不割

Respect

不割啦！

好 原諒你 道左歉就得

分化撚收皮吧

誰是方仲賢

做得好 有問題就要認同改善

啲留言⋯睇黎我非常唔了解台灣
台灣啲五毛滲透比小粉紅高手好多

真係要夠快
睇少一陣已經炒熱左

仲有一班係情願打蔡英文都唔打國民黨嘅人

加油 下次做好啲 慎言

Push
知錯能改

知錯能改,推呀

不完美，可接受，要改善
記得be humble

冇留意過佢講乜，冇事發生

改得快，推

錯咗就要認 原諒你了 下次唔好啦

支持方同學
唔完美, 可以改善

仲有下次？唔好啦......
佢最好唔好再出聲講真

希望佢下次如果出聲要慎言... 不過出少句聲當幫忙

搞掂

g chi

其實可唔可以誠懇少少

佢之前篇野真係好惡啃

真係好白痴 畀位人入

道歉算係正招

諗深一層 其實唔應該繼續發大呢件事
方只係一個普通香港人 頂多佢浸大學生會會長呢個身份有d影響力
佢個人既言論都唔可以代表香港人
就算紅媒炒作件事，但紅媒既受眾都係固定果班人（例如韓粉）
會投民進黨既始終都會投民進黨
投kmt既 亦都唔會因為方冇講過句說話而投民進黨

1. 有中間票
2. 而家有「第三勢力」/親共B隊，會影響立委選情
3. 民進黨選情唔係真係咁穩

推，知錯能改就係我地最大嘅優點，唔會變到同暴政魔警一樣死唔認錯

係怕件事stop得遲會滾雪球，唔係怕會直接影響啊。。。而家道左歉，仲可以用黎寸反d 0.5

香港人一定支持方同學

繼續支持方同學

核爆都唔割！

Tui,叻仔

香港人原諒有咩用
台灣人原諒咩

推
做得好
有錯就要認

話就話要有國際視野,
但台灣點選我地控制唔到,只係希望班台灣人識揀,
揀錯左就無得返轉頭

Tui

最緊要錯左肯認,原諒你

推！有咩理由要割？

肯道歉有反醒, 繼續G持方會長

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

加油呀！

推推推推推

好撚多五毛同藍屍cm

收貨

推
知錯能改就係我哋同班賤種藍絲既最大分別

挽留

原諒

態度正確

推！

Good!
所有人都進化，我見到香港嘅希望

無錯
臺灣有一群人只想蔡英文和民進黨死，其他不重要

年輕人👱知道台灣友人幫手是好事🙏我都係那句自己香港自己救人哋幫手是bonus唔係應份嘅謝謝所有付出努力真香港特別年青少年😭

咪當五毛夾熱狗咁

中共係台灣投入更多資源
而且佢地都係用書面語
有時真係好難分

連帝吧都想咁操作...
其他人明點解我地咁心急未......

PTT八卦版已完
各陣營網軍 + 五毛大混戰，非常恐怖

堅定支持香港的臺灣人其實不太會被方生的事情影響立場，頂多少少不開心（態度問題）我都有向那些比較不瞭解的人解釋，他們也理解了

屌就洗版咁屌

道咗歉就無晒聲氣！屌佢老母死五毛！

從善如流，知錯立改！核彈都唔割，支持年青仔女，齊上齊落，爭取雙普選！

其實我是比較擔心DDP選情會不會因此受到影響
支持香港甚麼的反而是其次

其實PTT 在亂的就一堆柯粉跟韓粉
尤其一堆柯粉因為去年台北市長柯P先攻擊陳菊
導致民進黨跟柯P割席

現在一堆白粉就抓著這點一直唱反調
加上柯P從頭到尾就不敢砲中共撐香港
放任他的粉絲出來亂咬

GPhone 跟 方仲賢 兩個讓泛藍陣營檢到槍
讓匪媒照三餐修理政府
偏偏立院現在依慣例休會三週
在12/30復會，一復會就是要進行代理人法的表決大戰

坦白說這個會期
2020 總預算 F16 M1 的軍購預算都跑到一半
要對抗老共，台灣要花錢買比扁鑽更厲害的武器
才能撐的住，台灣撐住了，才能幫香港人

為什麼不修難民法，這篇有說明原因

有些事不能一步到位
但是不代表台灣的主流民意不撐港
只是選舉到了各邊互打要聲量

如果政府不幫忙自然我們會出聲屌
但是現在面對紅色力量的滲透跟偽裝
需要爭取更多的認同
所以麻煩這段時間有什麼不滿別公開罵

不分化不割蓆，台港一同向前行

加油，我們煲底見

應即時辭去浸會學院學生會職位

完
講緊你個底

錯就要認
認完啦 無事啦
繼續推有用野啦

ager

柒撚哂啦方仔

點都唔割

分化撚可以返屋企啦

lm

唔錯，知你緊張手足，下次大個仔。

不割蓆

入面啲五毛好撚煩

齊圍爐 齊檢討 齊進步

小朋友無經驗講錯嘢only, 繼續做正經事

錯就要認！
我地唔撚似政府

有大將之風

其實佢都係講事實 大家唔好再追擊佢

咁快手道咗歉 好感動

賢仔加油

有錯認就ok啦

有錯就要認
幫香港不是老馮
國際戰線手是自重

錯左咪認
道歉咪OK

支持

agger
政治係冇take it for grant

做得好
知錯肯認有誠意

好過有心屈人同放大件事嘅仆街熱狗100000倍

幫手推埋呢個！

【就近日港台政治風波之道歉聲明】

日前，學界代表團成員方仲賢的言論引起軒然大波，被批評有損港台關係。代表團全體成員僅此致歉。是次過失，並非他一人之責，而是我們全團之責。我們理應謹言慎行，三省吾身，絕不應輕率地發表公開言論。影響學界代表團名聲事小，影響台港關係事大。我們明白年輕不是錯誤的籍口，大意不應是失誤的説辭。原文導致各方誤會，令有心人有機可乘進行炒作，甚至意圖影響台灣總統的選舉進程，我們深切反省並鄭重向各位香港手足和台灣朋友道歉。

香港人在六月以來的抗爭並未停止，同時台灣對香港人的支援有增無減，自六月起大力以行動支持香港運動，不論是遠道以螞蟻搬家形式運送物資來港，一夜間為港人籌募大量頭盔，還是數十大專院校設連儂牆聲援港人，以及台灣十萬人參與的台港大遊行，無不令港人心懷感激。同時學界代表團過去半年跟台灣多方團體一直溝通和合作，能得到它們善意的幫忙，我們深感銘謝。感謝各台灣組織如台權會、邊青丶基進丶陸委會等持續關注香港人士半年以來的努力及無私的付出。要知道，儘管我們經常談及台港戰略上理應連線𢹂手，但匡扶社會之責從來不應假手於人。自己香港當然自己救。能有台灣的幫忙，的確是萬幸，滴水之恩定必涌泉相報。

在爭取自由、抵抗極權的路上，台灣一直是我們學習的對象。史明、鄭南榕丶雷震等一眾前輩透過血汗抵過了威權時代，成就了今日民主的台灣。無獨有偶，今天是美麗島事件40週年，當年一眾前輩聚集在《美麗島》高雄辦事處外遊行，但受到軍警血腥鎮壓，激起了更多台灣人爭取民主，甚至啟蒙了現今的香港人。然後，台灣人公共事務會（Formasan Association For Public Affairs) 也是我們學界代表團一直模仿的對象。FAPA從1982年開始已經在海外連結強大的台灣人離散族群，爭取國際支援，聲援台灣。FAPA的模式實為開拓民間外交的先河。我們尤其感謝FAPA一直對我們的指導，令我們早前可以在美國進行有關《香港人權與民主法案》的遊説工作。

面對歷史上最強大的共產政權，我們兩地同為自由世界的最前沿。我們感謝台灣一直以來協助香港抗爭者的工作，我們明白台灣對港人的支援工作並非理所當然。因此，代表團雖然就《難民法》或《港澳十八條》有不同政策倡議，但我們尊重各地民選政府根據實際情況及當地人民意願作出適當的決定，亦珍惜每個組織不論大小的支援，同時期待未來的合作和交流。

最後，我們再次重申台灣各界一直以不同方式協助香港抗爭者實屬難能可貴，他們的付出和貢獻有目共睹，因此代表團就台灣戰線的遊說工作不周之處或之後引起的誤會謹此致歉。同時亦感謝社會各界關注代表團事務，包容及諒解代表團的不足，適時提出批評令我們加以改進。縱然半年的抗爭路難行，但香港人並不孤單，因為一路有台灣相伴。捍衛台灣，就是對香港最好的支持。期待明年台灣總統大選，台灣民族可以再次選出屬於本土的政權，抵抗中國因素的入侵。

知錯能改方為勇者
希望台灣人能夠接受道歉
與香港人繼續為民主自由一同努力

錯係你地定義既姐

咁講勇武幾時錯幾時割全部任人講

重想有行動派出黎做condom

錯咗就認
好過林鄭死不認錯

原諒 對同路人寬容

傳過去Ptt先有用

PTT已有po
作用幾大就真係唔知

721831101111

後生可以錯 肯認錯就得
分化撚

好多三毛，救命呀！

唔止三毛架
而家攻擊緊方仲賢+民進黨嘅有
1. 香港藍絲
2. 中國網軍
3. 台灣藍營
4. 台灣柯粉
5. 台灣時力

幾乎係民進黨haters聯盟
大選前一個月，一定係想煲大件事佢
所以我地一定要入去幫拖

推，能夠真誠咁道歉，呢種強大的反省能力係我地既優勢，支持，不割！

真係要開記者會

知錯能改 ok啦

高汁po，要推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

推
寫得好

真係好多

睇啲回覆都覺得灰
成條戰線俾條友攪臭曬

係，畀台灣人噴到成面屁
無計

agger. Forgiven

姐係如果佢做到周街放炸彈炸傷自己人都得？

同意要開記者會,要同民進黨同english道歉
如果出年台灣選舉有咩閃失港台戰線就仆得街

就係因為有班好似你呢d人
勇武做錯咩都唔俾人講郁d就屈毛屈sir屈割
燒人燒鋪一個渠蓋車爆人個頭都話岩
和勇先會越來越難溝通同合作

屌真on9，人地台灣人今次真心嬲，影響埋台灣大選我真係恭喜你呀
用下腦先講野啦，香港政圈屌同路人文化可唔可以改善下

時力是友港派的
雖然意見不合不過是撐港的

現時的重點在煲大區選泛民大勝後林鄭裝死不啟動政改
港警依舊亂拉人跟亂射催淚彈
先在法理上站住腳
再跟大家說明林鄭不尊重區選的新民意

接著再回顧克警的事情
並且煲大克警亂拉外國人的事

因為這些都事實，光這些事實就比電影扯
講出去讓全世界知道即可
台灣戰線會有友港派的人仕幫忙處理

少犯錯多宣傳就沒錯

別忘了 港人要靜靜的贏

push, 有承擔

此次利用方的言論攻擊蔡的時力支持者也不少

不足一日就肯認錯同道歉

識得認錯就係上人
推， 加油！

做錯野唔緊要，識補飛就得

不足一日講笑咩
佢第一篇文星期日出嫁，嗰陣已經比台灣人屌緊，佢唔知衰星期一出多篇文兜，再比人屌到潛水，開始多香港人同埋連登有講，佢先出嚟道歉咋

係
其實佢道歉係基本野，唔使讚

大小綠政爭
基本民進黨跟黨外時代就是這樣
民進黨不是一個政黨，是泛民主派為了拉下國民黨整合的
所以裡面有不同的派系不同的聲音
而時力跟基進是要補民進黨因執政黨無法去顧的深綠光譜

因此有時會有同向政爭，這個是良性竸爭
但是非台灣人不一定懂這個文化
所以麻煩港人別介入
免的無端被掃到

做好國際線宣傳工作就可以
現在是要爭取最大支持跟語論聲量
大選大贏才代表港台同心對抗中國的決心

別自己開戰線，讓台灣內部語論處理就可以

不一定要逃去台灣
支那派一堆臭婊嫁給台灣的老兵
騙老兵退休俸、強佔遺產，像蝗蟲一樣不斷輸入支那賤種親友去台灣
世界那麼大可以去
新加坡
韓國
日本
德國
美國
英國
不一定要逃去台灣

做乜都要睇畫面

一唔係就含撚投票 勇武用完就可以棄之

樣樣都要長時間溝通

咪咁多手足被預約拘捕囉

咁多被姦手足 被自殺手足多得你班垃圾唔少啦

爆頭就難睇 被輪姦被即場打死就唔難睇

你同班狗有血緣關係啊？

事實係有冇發生過？

殺狗劏狗果D 口號黎架咋？

又要拎光環又要人做實事

你班仆街口講咪爽囉 班勇武下場有幾慘

唔洗理啦 畫面唔撚好睇啊嗎

已經訓示咗佢，叫佢休息一日
呢件事已經完結，專心幫蔡英文集氣

方生下次出post講野用下個腦唔該
唔識寧願唔好講

無撚端端搞出火
On99

721 831 101 1111 1112

真係好撚多五毛，可唔可以Report佢地算數

屌極都唔化

唔知點解我仲係唔gur 緊呢條友
希望佢唔好再打國際線，專心香港

push
方同學加油

其實我都唔gur
但而家可以做嘅就係入佢個po到幫拖

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

…：

經一事長一智，要學會長大，講嘢要唸過和計算下，乜嘢係最有利，最成熟 最顧及大體

兄弟爬山，不割

不割席不分化已原諒，但方仔發言已被台版藍屍share 大造文章，對蔡英文選情已構成影響，點算好？

利用件事connect taiwan

都冇計 由得佢 過兩日應該冇事

原諒不割

台灣戰線 方仲賢道歉 民進黨回應

"香港學者陳雲表示，這是香港年輕人的氣話，因為反送中運動是香港人在97回歸以後，第一次面對牽涉到國際關係的抗爭，抗爭者缺乏經驗也過於自我中心，對國際局勢的認識不足。"

國師也在台灣幫你說好話，國師他是真心愛護年青人的，處處維護年青人。

有勇氣承認錯誤
大將之風
唔會割

pish!

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

推一推

德國柏林動物園熊貓出世 命名民調「Hong」「Kong」勝出 玻璃軍圍攻！